有冇巴打為傾仔可惜？

四強出局，雖敗猶榮。

但最慘係冇得享受女fans

可能比佢嚇一嚇 所以就豬波

真係肥婆魔咒啊！